你入北角即係幫福建佬同差佬做SHOW去為721件事洗底

唔好去北角
原因1:幫福建佬面上添光
屌你為班傻仔福建佬兩句說話去鬥氣
諗下佢番到屋企就會既以下對話
福建傻西
佢屋企人

係北角打到手足
:番黎啦
:成唔成功?
:屌佢老尾我打到佢地落花流水,係有幾個兄弟比人捉左,不過唔緊要,我地坐慣,幾日就放
:做得好,不愧為我地既中華兒女,我地既愛國志士,等我叫埋班叔伯兄弟出黎飲杯講下

係北角打唔到手足
:番黎啦
:成唔成功?
:班人怕左我地唔夠膽黎,廢柴
:啊,咁有無買奶粉
:無,北角鋪頭無開
:........
:........

你諗下邊個激邊個?

推

原因2:幫差佬洗底

而家差佬就係想為721洗底北角放重兵
黑衫拉晒,白衫拉幾個
證明兩邊都有拉,唔係警黑勾結
而家鋪頭又無開做唔到生意
抗爭者又無,係得D臭到仆街既福建佬係條街到
只會證明班福建佬同差佬ON9
千祈唔好比佢做SHOW

原因3:支援其他區巴打

示威人數要集中,然後化整為零
撚到班警犬仆街
唔好集中係北角呢D深藍垃圾社區
等佢地ON99企成日

如果北角有巴打番屋企,記得換衫
有需要叫埋屋企人接你

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

班福建佬開始忍唔住

啱 撚死佢地 唔撚去北角

有得佢哋係度等到死。

福建佬開始發癲
同警察有衝突

721

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有49,509/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 17:14）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

推一

大家要清楚：

手足上街係為爭取五大訴求
去北角搞紅衫同五大訴求完全無關係
而且保護市民係警方責任
如果再發生無差別打人就反證元朗同北角都有警黑勾結特登唔保護市民

唔會洗到底啦on9
就算拉撚哂班大陸佬暴動
721就係有發生過
班狗平時係咩人就咩人 會改變到？
721之後 香港差佬信譽永不番身

唔好入北角鄉黑共治區

全中

洗底一說根本on 9, 只需要重提721 白衫無一起訴已經足夠

打唔到人冇錢收

洗撚夠未呀屌你老母

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

千祈唔好入北角 而家勁多P牌仔想帶風向

push

推！

唔好入去

你就on9
重提咩 依家都冇乜人提你唔係諗住如果今晚班狗出黎扮保護市民之後提721會比今晚冇人效果好？

721元朗恐襲政府警黑勾結

又中計啦

推 大家千祈唔好去北角

立場直播見到，超on九，掛國旗單野係度屌差佬，由得佢地係度鬼打鬼

EXACTLY
等佢地打空氣
我地唔駛做埋警察果份
而且打WIN 左都係只係爛仔打交（其他人覺得）

福建佬忍唔住丫？？

落黎銅鑼灣囉

今晚好唔好去 我無feedback 畢竟陰謀論 去左就算被人打都只會更加令示威者立場堅定

而721 拘捕26個但係無一個被起訴 呢件事係唔會幫黑警洗底

夠疆咪擸架生大搖大擺行出嚟
黑警唔做嘢又有戲睇

無錯

光復香港 時代革命

保護維園和理非集會
班fucking佬由佢打空氣

撐福建人打狗

721 係核彈！！！唔好比佢洗底呀

721721

[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

同意唔應該入北角
掛哂國旗係挑釁 受傷，被捕都唔值得
我地專注返五大訴求！
加油！

真係 咪撚中計

呢班福獨分子只係CONDOM

勿為他人做嫁裳 仲會有位俾CCTVB做材料抹黑

Push 唔撚好去北角呀！！

Pish

Push

唔好比d福建佬攞彩

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

Push
唔好去！

唔好去北角

其實比人見到更大反差（對福建佬同對示威者），對狗嚟講有可能會係個災難

唔使去北角, 有得黑社會同黑警繼續犯錯.

推爆

岩呀

撐

千萬不要入,警黑合作,無著數

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

你要知道
你係老闆
你啲細唔做野
係應該打撚到佢做
邊有可能由老細出手做
咁點解你仲要去北角打黑
唔該記清楚你係出黎訴求
你唔係出黎自組政府

順便標籤化佢地，今日福建幫黎宣傳福建獨立

推呀 勿送頭

衰啲講句 平民畀人打文宣先爆

真係咪去

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去比黑警搵機會話
因為有示威者挑釁 所以發生暴力事件

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗

仲要搭晒膞頭送條友走
黑警智商真係低處未算低

大家幫手推唔去北角post！大家幫手推唔去北角post！

星期一警察記者會大把野問

推 唔好去北角

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！

推
唔好去

大推

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭

打起啲共媒盞又入示威者數
打記者9成啲狗都係行行企企當睇唔到架啦
記者自己肯唔肯落案追究都成問題
拉到人盞轉個頭又唔落charge放走
但你反擊又會比人吹到係暴力事件
啲廢中廢佬睇新聞又唔用腦人講乜就信乜
結論: 唔洗理北角

東方記者承蒙國旗厚愛

推 去來做咩

快推

推
唔好入北角

警狗出緊十萬糧, 唔好做埋佢份工

勿入

幫推
北角呢啲垃圾地區由佢地去死啦
咁多次送頭之中
而家去北角一定係最on9!
沒有之一

721！！唔好入北角！唔好送頭

黑警扮完嘢散場

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭推post

唔好入北角

福建幫打左個十幾歲細佬

福建人想獨立，中共這次慘了，全中國將屬福建幫